原來沒有 從來都沒有 權力三分 完全虛構

借個位

原來是我妄想裏的那點綠洲

其實法庭來過 半分鐘 也沒有

如同仲信老師中咗 那麼戇鳩